{
    "question": "15 contoh pertanyaan - pertanyaan untuk mewawancarai penjual donat?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. Mengapa Anda memilih usaha untuk menjual donat ?<br>2. Sejak tahun berapa anda menjual donat ?<br>3. Dimana biasanya Anda berjualan ?<br>4. Mengapa Anda memilih lokasi tersebut untuk berjualan? <br>\n5. Siapa saja yang membantu Anda berjualan? <br>\n6.Mulai pukul berapa hingga pukul berapa Anda berjualan ?<br>\n7. Bagaimana trik yang Anda terapkan agar dagangan semakin laris?<br>8. Berapa penghasilan Anda setiap bulannya ?<br>9. Apakah Anda pernah mengalami kerugian besar ? Berapa kerugiannya ?<br>10.Omzet penjualan perbulannya relatif menurun atautetap? <br>11. Bisakah Anda jelaskan bagaimana proses pembuatan donat secara singkat ?<br>12. Apakah usaha Anda ini mendapat dukungan dari pihak keluarga ?<br>13. Apakah Anda pernah mendapatkan pelanggan yang mengeluh atas kekurangan donat yang Anda buat ?<br>14. Apakah Anda telah memiliki pelanggan tetap ? Kira-kira berapa jumlahnya ?<br>15. Apa suka dan duka selama berjualan ?<br>\u00a0#semoga membantu dan mohon maaf apabila ada kekurangan<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-ringkasan-novel-maryamah-karpov-buku-keempat-dari-la-853",
            "question": "TULISKAN RINGKASAN NOVEL MARYAMAH KARPOV ???\r\nBUKU KEEMPAT DARI LASKAR PELANGI.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ini salah satu ringkasannya \n\n\nRangkuman novel maryamah karpovIkal adalah lelaki yang tidak menyukai katahati sendiri dan lelaki yang selalu berikhtiaruntuk bernuat baik, patuh kepada orang tua sejak dulu hingga sekarang.kata-kata yang dikatakan kepadanya selalu ditempatkan diatas nampan pualam , membungkusnya dengan tilam.suatu hari ayah menerima surat dari pak nga djuasin bin djamalludin ansori , mandor kawat maskapai timah ,untuk kuli yang akan naik pangkat.Kegiatan yang sealalu dilakukan oleh ayah sesudah subuh dan mengaji ia selalu duduk dikursi goyang sambil mendengarkan siaran radio malaysia.enam puluh menit , tak pernah lebih ayah bersama radio transistor philipsnya.kemudia ia membuka 2 batu baterai untuk dijemur cahaya matahari agar bertenaga lagi.pagi-pagi sekali aku mandi terlebih dahulu karena hari itu sangat istimewa bagi aku ayah dan ibu karena akan mengambil amplop rapel gajinya.aku dan ayah pun langsungmeluncur deras melewati pasar jenggo.sesampai dihalamn luas gudang beras ratusan kuli sudah berbaris panjang , antre sesuai huruf abjad.aku menyelinap diantara kuli-kuli yang bernama depan huruf s.kuli yang bergegas untuk mengambil surat keputusan sangat bahagia.akhirnya sampailah panggilan urutan nama s .satu-persatu nama berawalan s dipanggil dan berlarian.serahi berteriak , namun setelah serahi nama ayah tak kunjung dipanggil.ayah pun kebinggugan.ayah terpada menyaksikan satu per satu kawan-kawan naya melewatinya.sampai nama terakhir berawalan z , namu n tak ada yang memanggil nama ayah (JADIKAN TERBAIK \u2665)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-beri-contoh-teks-eksposisi-3-paragraf-yang-terdiri-dari-te-235",
            "question": "tolong beri contoh teks eksposisi 3 paragraf yang terdiri dari tesis, argumentasi, dan penegasan ulang yang bertema bencana alam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Banjir (judul)<br><br>Banjir merupakan bencana alam yang sering terjadi diberbagai wilayah. dimana wilayah tersebut memiliki sedikit resapan air serta tetumbuhan hijau. Banjir selalu mendatangkan banyak dampak-dampak buruk bagi kita.<br><br>Banjir juga dapat kita cegah. Caranya dengan tidak membuang sampah sembarangan, selalu melakukan reboisasi, dan banyak lainnya. seharusnya masyarakat juga sadar akan hal-hal tersebut. sebenarnya, masyarakat juga kewalahan untuk mengatasi banjir, maka dari itu masyarakat harus sadar betapa pentingnya menjaga lingkungan.<br><br>sebagai warga negara yang baik, sebaiknya kita harus terus melakukan hal-hal yang bermanfaat bagi lingkungan dan kesehatan kita. Kita harus selalu mementingkan keselamatan diri sendiri dan orang lain.<br><br>Keterangan :<br>paragraf 1 : tesis<br>paragraf 2 : argumentasi<br>pragraf 3 : pngasan ulang..<br><br>maaph klo gk nyambung,,<br>saya hanya membantu<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-berkonjungsi-koordinatif-5-kalimat-596",
            "question": "Contoh kalimat berkonjungsi koordinatif (5 kalimat)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setelah : kakak baca buku setelah makan\u00a0<br>sebelum : kakak makan sebelum baca buku\u00a0<br>misalnya : kakak suka makan sayur misalnya , sayur bayam<br>yaitu : kakak suka menyayi ,yaitu balon ku ada 5<br>tetapi : kakak suka warna unggu tpi dia beli buku warna hijau\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-berikan-contoh-pidato-tentang-perlindungan-hewan-yang-sang-945",
            "question": "tolong berikan contoh pidato tentang perlindungan hewan yang sangat jarang dipakai oleh siapapun durasi 5 menit",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Asalamualaikum wr.wb<br>yang terhormat ibu Dora selaku guru bahasa indonesia, dan yang saya sayangi para teman-teman sekalian.Pertama-tama marilah kita panjatkan puji dan syukur atas kehadirat tuhan YME, karena dengan karunianya kita dapat berkumpul di kelas ini, tanpa halangan apapun.Adapun tema yang saya sampaikan pada kali ini yaitu :Melindungi binatang langkahteman-teman sekalian, pada saat inni kita ketahui bahwa banyak sekali hewan yang tidak dapat kita lihat lagi keindahannya, itu semua karena ulah manusia yang tidak mematuhi peraturan / undang-undang maupun kaedah yang terdapat dalam aktivitas kehidupan sehari-hari, tindakan itu dikaitkan dengan sikap ingin mengaut keuntungan maksimum untuk mengurangi beban biaya yang di tanggung.Teman-teman sekalian, bayangkan jika suatu hari harimau, badak, maupun gajah sudah tidak di temukan lagi di dunia, maka kasihanlah anak maupun cucu kita yang tidak dapat melihat lagi binatang-binatang itu.Untuk itu marilah kita melindungi binatang-binatang itu dengan cara:*Tidak berburu hewan sembarangan*Melindungi hewan-hewan langka, dan*Hewan yang langka harus di budidayakan\u00a0Oleh karena itu bukalah mata hati kita, untuk menanamkan sikap mencintai alam sekitar, ingatlah alam gemilang hidup pasti cemerlang.sekianlah pidato dari saya, mohon maaf apabila banyak dari pidato saya yang kurang berkenan dalam hati, tolong di maafkan\u00a0sekian dan terima kasih.<span>Wassalamu\u2019alaikum WrWb</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-perbedaan-akronim-dan-singkatan-254",
            "question": "Apa perbedaan akronim dan singkatan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>\n<span>1. </span>Singkatan\ndiikuti titik kecuali yang cetak kapital dan lambang kimia sedangkan akronim\ntidak </span>\n<span>\n<span><br>2.\n</span>Akronim merupakan gabungan huruf kata\nyang diperlakukan sebagai kata sedangkan singkatan tidak </span>\n<span>\n<span><br>3. </span><span>Dilihat\ndari pola susunan vokal dan konsonan yang sesuai dengan pola yang lazim (dan\nmudah diucapkan) dalam bahasa Indonesia.</span></span><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>\u00a0~\u00a0Akronim</span><br><span>\u00a0ialah singkatan yang berupa gabungan huruf awald\u00a0an suku kata dari deret kata yang diperlakukan sebagai kata.<br></span><span>~<strong>Singkatan</strong> ialah bentuk yang dipendekkan yang terdiri atas satu huruf atau lebih.<br></span><br><br>makasih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-akan-terjadinya-badai-657",
            "question": "Ciri Ciri akan terjadinya Badai",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mendung yang sangat hitam, hujan sangat lebat , angin sangat kencang",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "angin berhembus kuat dari arah laut,langit berubah menjadi hitam,dan disertai angin yg kencang\n  jadiin aku yg terbaik ya!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-kamu-bagaimana-cerita-dalam-novel-sang-pemimpi-yang-kamu-201",
            "question": "Menurut kamu, bagaimana cerita dalam novel Sang Pemimpi yang kamu baca ?\r\nsebutkan alasan mu !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>bagus menceritakan orang orang yang bersemangat belajar walaupun dengan hidup yang keterbatasan</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Bagus,<br>1.Karena menginspirasi pemuda(I) untuk mengejar mimpinya<br>2. Memberi semangat untuk belajar dan mengejar cita- cita.<br>3. serta pantang menyerah dan terus berusaha<br>#semoga_bermanfaat!",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-cerita-lingkungan-sekolah-dengan-narasi-402",
            "question": "Contoh cerita lingkungan sekolah dengan narasi !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Contoh\u00a0<br>\u00a0 \u00a0Saya bersekolah di sma (tulis nama sekolah mu ) . Di sma saya lingkungan nya sangat bersih dan indah , ada tamannya , ada banyak tanaman seperti mawar , melati , bunga sepatu dan lain lain .\u00a0<br><br>contoh nya gitu\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bentuk-bentuk-kepedulian-bangsa-indonesia-terhadap-masal-923",
            "question": "Sebutkan bentuk-bentuk kepedulian bangsa indonesia terhadap masalah internasional",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. mngrim pskan garuda <br>2. mngrim bntuan<br>3. ikt mndmaikan<br>dll<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "dengan memupuk rasa kebersamaan,dan juga damai<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-perbedaan-orang-ketiga-serba-tahu-dan-orang-ketiga-di-luar-753",
            "question": "Apakah perbedaan orang ketiga serba tahu dan orang ketiga di luar cerita pada sudut pandang sebuah cerita?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sudut pandang orang ketiga adalah\u00a0si\u00a0Pencerita yang\u00a0berada di luar cerita artinya tidak terlibat dalam cerita.<br>ada 2 sudut pandang orang ketiga :<br><br>1.\u00a0sudut pandang orang ketiga serba tahu itu adalah pencerita<span>\u00a0menceritakan sebuah cerita\u00a0sampai menceritakan apa yang ada dalam p<strong>erasaan dan pikiran tokoh</strong> dalam cerita.<br><br>2.\u00a0sudut pandang orang ketiga diluar itu adalah\u00a0</span>pencerita hanya menceritakan tokoh dan seluruh rangkaian cerita <strong>sebatas perilaku yang dapat dilihat dan didengar.</strong><br><br>semoga bermanfaat :D",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}